政府：示威者罔顧事實，大肆破壞多條智慧燈柱，實屬不可理喻。

政府回應九龍區示威活動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人就今日（八月二十四日）在九龍區的示威活動作以下回應：

雖然警方經與主辦方協商後已就在東九龍舉行的遊行發出不反對通知書，但有示威者在遊行期間偏離原定路線，在東九龍以至深水埗多條道路設置路障，造成嚴重交通阻塞並且影響緊急服務。其間有暴力示威者破壞公物、縱火、投擲懷疑汽油彈及以磚塊攻擊警務人員等，嚴重威脅市民和警務人員的人身安全。

示威者蓄意破壞了多條智慧燈柱。政府已多番澄清，清楚指出智慧燈柱不涉人臉識別功能，也沒有侵犯個人私隱，只用作收集交通及空氣質數等城市數據，透過開放數據，配合5G來臨，推動智慧城市發展；然而示威者罔顧事實，大肆破壞多條智慧燈柱，實屬不可理喻。

特區政府對示威者的破壞及暴力行為予以強烈譴責，警方將嚴正追究所有違法行為。特區政府呼籲示威者停止暴力，讓社會盡快回復秩序。

完
2019年8月24日（星期六）
香港時間23時24分

完

即係方向正確

收皮

五大訴求缺一不可

空氣質數?

不推文回覆

即係正確

政府認證，觀塘巴打做得好

做對了

記得之前有條片入面嘅宣布片露咗底

閱

空氣質數

燈柱不慎跌倒關香港人撚事

港共做咁多違反常理既陰質野
居然仲夠膽用不可理喻呢四字

其實邊個係政府發言人

得到認證了，做得好

係罔顧事實
定你政府誠信破產？

Noted with thanks

葉劉踢爆過妹妹謊言
話無依個人

嗯

直入天網系統喎

屌你老母呀 揭穿咗你監控燈柱既密碼仲咁臭串

屌你老母，偷偷開左人面識別邊個知？

o

今日拆完 入面d野黃晒喇仲唔認

突然發現政府之前話智能燈柱係無鏡頭的

希望燈柱放低仇恨 重新出發

政府緊張條燈柱喇

55555

俾人揭穿咗啦！屌你老母你個垃圾政府收皮啦！

即係有人面辨識功能啦
次次話無都相反

你話係就係？屌你老母

空氣質數？

潛台詞：
屌你老母我乜撚野都睇唔到啦

所以其實係

竟然突登出新聞稿講幾碌燈 咁應該方向正確

終於有新形容詞啦啵

事實係你話冇cam但入面搵到cam

收皮啦

解釋點解多左鏡頭先啦

方向正確

強烈譴責

證實你嘅澄清你垃圾呀

有政府認證真係話冇做錯

咁緊張條燈柱做咩?

硬件就ready 哂
同我講唔會咁做
而家仲點信個政府呀

無咁做點解唔拆左佢？

其實今日破壞左幾多條？

條燈柱唔係嗰度出現咪冇事

質數 質素

深水埗都入搞手數，亞馬遜森林山火又關唔關示威者事

收收皮先啦 港共政府

收嗲啦鳩up皇

感謝黨政府編寫成績表

咩鏡頭可以check空氣質數?

啲用字大陸到

政府失信於民,邊個會信你澄清

市民表示睇唔到有示威者刻意破壞燈柱，估計是燈柱因為未能妥善安裝而倒塌，希望相關政府部門盡快檢討，以免傷及無辜市民。

就係唔信你吖嘛

【齊舉報】央視youtube廣東話廣告抹黑818示威

on9

比人發現左發爛渣？

huh?

市民:政府知頭先個情況有幾亂架何 我就見唔到有人破壞燈柱喇

拆埋黎睇都仲有假

得到認證了

口吻愈來愈似口交部

無人面辯識姐係追查唔到邊個破壞第時拉人就知咩事

2 3 5 7 11 13

政府都唔理示威者 咁示威者點解要理你

閱。

空氣質數 2, 3, 5, 7, 11, 13, 17, 19, 23...

示威者已經好克制
政府應該包容

Noted with disgusting

發唔發覺d文筆愈黎愈似大陸文

示威者強烈譴責政府罔顧事實 示威者係見燈柱將要因維護不善而倒下 本著愛港愛國之心 盡力搶救不果 燈柱方不幸倒下
示威者將保留一切法律上追究嘅權利

連登仔：政府罔顧事實，浪費金錢安裝大量監控燈柱

空氣質數？
政府真係無人才。任用嘅都係啲只懂獻媚嘅庸才

燈柱啲餡同政府講嘅嘢完全相反

繼黑警部門被國安接手後..

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

方向正確 各位做對了

身無屎做咩講果條柱

打風跣低豆腐渣工程危害市民安全

竟然唔解話個監控系統

noted with thanks

凡是敵人反對的，我們必須堅定支持

noted

哦

份稿可能根本就係口交部出

空氣質素定空氣質數
政府文盲

條柱無
backend電腦做嘛

上REDDIT講俾鬼佬聽 唔夠人
要俾5毛帶風向啦

可惜冇拆撚哂佢 仆街

冇人信你話冇cam囉 唔該
完

一日燈柱未向警方報案，警方都不會作出拘捕

不涉人臉識別功能
都起晒零件仲咁撚狗講大話

blah blah blah

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811、824
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

閱哦

日日講大話今日同人講事實

打狗救人

清楚指出智慧燈柱不涉人臉識別功能
支柱冇,後面有,商湯,講完

燈柱覺得危險可以返屋企

講左咁多大話 仲點信你

希望燈柱早日康復 必要時要尋求警方協助

到底邊撚個罔顧事實，以為用暴力就可以鎮壓到香港人呀

你解釋下點解係用大陸既人群監察系統硬件

條燈柱唔出現咪冇事囉

大台=政府

哦哦

點解佢唔拆鏡頭以解除公眾疑慮

緊張燈柱多過緊張人命

read

用鏡頭監測空氣質素?

Noted.

Noted

你老味，大陸又會有香港示威者cctv既相

多條定一條？

睇呢堆垃圾聲明都累了

同支那有關既野, 港共都會特別緊張.

做法不完美，但可接受，需要改善。

屌，仆街啦，政府嘅公信力係零

真好 繼續挑釁香港人
有排玩

正 政府認同 各位手足good job

示威者：政府罔顧民意，大肆寸豎立多條智慧燈柱，實屬不可理喻。

多謝觀塘手足

唔好咁啦 有哂證據
唔好再spin去示威者

狼來了故事唔識？講得大話多不嬲都無人信你架

即係做啱

起一拆十

仲俾人踢爆ed

【終極大核彈！！！】【斷正】監控燈柱操作界面 中共監視香港大計 香港即將玩完

信你先奇 今時今日

樓主想表達D咩

今次回應得好快

叫正苦解釋下呢個

【終極大核彈！！！】【斷正】監控燈柱操作界面 中共監視香港大計 香港即將玩完

條爛鬼燈柱仲重要過香港市民爆眼

不知所謂

用强烈譴責咁嚴重？即係條燈柱真係好緊要

都預𨶙咗你出聲明

凡是敵人反對的

中共文宣？

最後講乜都冇人信。

完

態度正確

點解個新聞稿同中共果啲咁似？

罔顧事實

不可理喻

以前政府啲新聞稿措辭冇咁情緒化，最多都係強烈譴責暴力行為果啲，邊有咩不可理喻啲中共4字詞出晒黎

好似全部都強烈遣責
就快強烈遣責市民課行

驚就唔好出街

死燈柱

收皮啦 屌

今日回應得幾快渦

讀得書少
咩係空氣質數

燈柱驚咪唔好出街囉

人面識別你話你唔做姐 但連番上大陸個back door 做啊嘛 用大陸system都知你做乜尻啦 真係當人傻

「造成嚴重交通阻塞」
真係好撚好笑，邊個封狗鐵再觀塘道set哂路障

今次唔用暴徒，睇唔起你地

新聞稿啲tone好似大陸
咩「不可理喻」

好悶

會出篇野即係你做o岩左

空氣質數 = 香港政府的質素

2 3 5 7 11 13 17 19 23 29

同志繼續努力

本身都半信半疑

而家咁講即係中左

強國平啲吖嘛
都話咗用鏡頭睇空氣質素 點會影到你市民
你班市民咁撚麻煩

事實係已經出賣香港人，與中共接軌，統一大業

又係個啲廢話
其實都唔使睇

有哂證據
搵到有鏡頭又傳資料比大陸

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

哦，898

空氣質數 測條撚咩
出去氣都抖唔撚到
支那吹撚埋D閪空氣

起一拆十啊屌你老母

支共正苦最識出賣港人

係咪外判左比口交部寫

林鄭月娥罔顧市民多次行動所表達的強烈訴求，更容許警隊徇私枉法，大肆施行白色恐怖，實屬不可理喻。

自己跣低

拆啱咗

燈柱梗係唔識人面識別
背後d電腦識

請燈柱報警 祝早日康復

不如諗下點解釋啦

［夠薑咪停埋機鐵囉］9月1號，齊齊入機場！！！！！！

已經證實直接送上大陸 仲擘大眼講大話

叫佢收啦 日日放tg 空氣好條撚咩

見一枝拆一枝呀屌你

中共要你d 交通 空氣質數把撚呀

志不求易，事不避難。
事不避難，義不逃責。

push

歡迎燈柱提供證據

你信？

表示想再睇剪燈柱

燈柱都累了 躺下找出路，好嗎？

屌係老母啦

比人踢撚爆你仲想講大話

監控燈柱Data 直上支那架屌你老母

人無恥

有無人覺得「罔顧事實，不可理喻」呢類好撚似支那口交部 d 口氣?

燈柱自己跣親喎

起一拆十 仆街政府

支燈柱本身的確不涉人臉識別功能，但問題係你會將Ｄ影像傳返唔知邊個server度做人臉識別呢
玩語言偽術我ＤＬＬＭ啦垃圾

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

林奠，廢后也。

真事

勇武 never walk alone

哦。

燈柱重要定係人哋隻眼重要

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

D星

點解佢罔顧民意就得，我地罔顧事實就唔得呢

搵鬼信你咩
智慧城市？執柒左創科局先ok？

鬼叫政府誠信破產

[有圖有片] 兩大核彈，燈柱監控零件 & 致死量山埃

罔顧事實？

方向正確 可以繼續

政府罔顧民意，大肆安裝多條監控燈柱，實屬不可理喻。

實情應該係咁
香港政府：在香港沒有人臉識別功能
(呢D野中国會私底下搞)

官方認證：做得好

特區政府誠信破產
搵鬼信咩 屌你個系

屌你啦比人識穿曬啦
政府資訊科技總監辦公室出嚟交代嗰啲係乜撚嘢嚟先啦屌你老味

下，我地D數據點解要俾支那鬼國同港共政府？

唔好玩喇
要做人面辨識 係將D影片傳番去部門個電腦再process
你有個cam都可以做到呢樣野
唔通係條燈柱入邊整部電腦再用AI呀?

呢家個問題就係你D cam 周圍放呀嗎

香港人：如警方感不滿可自行報案

對敵人仁慈=對自己殘忍

條燈柱驚就唔好出街啦

促請受害嘅智能燈柱報警求助，以便警方作出調查

oj bye

條燈柱唔係現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險

Disable就話無咁囉

一號風球吹跌左條燈柱

依家個政府揾撚信咩

碌柱自己冼低又賴人
我都味屌你政府起啲柱咁易跌，一陣責親人點算？
壓到細佬仔係唔係你負責？你唔起碌柱味唔會有呢個危險囉on9

搵鬼信咩

繼續支持彭斯

即係有啦

我屌你老母呀！ 2047先到未遲啦！ mon po 狗，你地都一樣被監控架，condom 仔

驚就收番埋去啦

今日做冷氣軍師出去樓下商場條路都爭D暈低

無人信你呀
解釋左入面件零件先啦

因為你唔可信，唔公平

燈柱當然冇人面識別功能, 但只有拍攝功能, backend搵software做就得, 唔好當人傻

監控燈柱呀 屌你老母
係同大陸一模一樣嗰啲

幾條燈柱咋嘛，你哋就驚成咁露晒底
核爆都唔割啊屌你老母

光復香港，時代革命

個燈柱自己跣低，已FC

你要我信你政府講野？
你唔攞文件出嚟，唔攞數據出嚟，冇證據你話呀
今時今日政府誠信係負呀明唔撚明呀

到我哋：哦

自圓其說就叫做事實

林奠賣港賊 落地獄

嗱，搞到嬲嬲豬啦
都話唔好啦

Air prime

等好似新疆咁死10,000幾千人先唔搞咩

吹？

noted with 食屎喇你

今日台灣打風，香港食正個風下沉氣流：冇風、醋熱同空氣質素超差

呢啲差唔多次次個風吹唔正香港都發生
洗乜靠佢個爛鬼監控街燈同我講

受害人（燈柱）應該要去警局報案

空氣合成數

一條燈柱就咁大反應

今日一號風球
問天文台啦屌

全篇新聞稿有差唔多一半篇幅都係解釋枝爛鬼燈柱有咩用，即係大家方向正確

［工程撚正視聽］智能燈柱

做法完美,可接受,但亦可改善

It has no stake in society

Air prime number

達哥掛 篇篇最後都講 完

睇live應該好似係4條
1條應該total lost

你啲譴責都唔值錢 係唔係都譴架啦
我寧願斬多幾碌啊
同大家重溫下治愈斬樹gif

仲要用埋晒啲國產嘢

又用網誌同年輕人單向溝通

監控燈柱，除左將香港人資料傳上大陸，

係將所有經過香港的人的資料都交上大陸，

包括所有來港遊客，訪客，依個point 一定要煲爆比全世界知。

【極緊急！只剩最後兩日半！】

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

簽名＞等電郵＞確認簽名＞叫朋友簽

不可理喻?
呢仆街政府仲撚有人信

官方証證

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

去做政府官員屌既野 就無行錯

你講嘢無人會再信

配合5G來臨。

華為？

心虛呢?

狗叫

急到即刻出新聞稿，即係我哋做得好啱

智慧燈柱唔係問題，你無人面識別加個cam落去把撚啊？
真係不可理喻

啲錢又係市民俾
遊行又遊左 你又唔理
咁整走幾條燈柱有咩問題
啲狗官都未死啦
有咩不可理喻

我地係想扶起條燈柱

hee

咁緊張條燈柱
方向正確

只要政府強烈譴責就係岩既方向

敵人反對的就是道路

五大訴求缺一不可
方向正確，大家繼續

空氣質數
北京好嚴重
捐晒比佢地啦

葉太

收爹啦垃圾政府

屌你老母臭閪 比人起撚曬枝燈柱入面咩料啦 仲駁

wfc

屌你政府夠罔顧民意

屌，根本已經變撚左中國

noted without thanks
譴責完了？

佢走出黎譴責我就開心，証明我地成功左

又講呢d

你個垃圾政府係咪要檢討下點解無人信你

政府誠信破產仲有人信你講嘢？

明顯冇人信你啦 垃圾政府

冇哂誠信叫人信你？ 有幾多拆幾多

香港不再安全

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

幫手推

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

本來唔應該存在既野就應該拆除，有咩問題？
起一拆十

有咩問題？

pls explain the cctv first

我強烈譴責你個譴責啊

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

反省下點解市民唔信你個政府啦on99
仲衝出黎9up

仲話搞咩溝通平台喎……咁嘅態度，點同你溝通呀？

你老母就不可理喻

只用作收集交通及空氣質數等城市數據，透過開放數據，配合5G來臨，推動智慧城市發展
愈黎愈似D大陸文宣

《戰略》我而家正式宣佈輿論戰開火

咁你整智慧燈柱都係不可理喻啦

改得幾好聽 智慧燈柱
監控燈柱就監控燈柱啦

香港最暴力嘅係 — 警暴！

政府而家你搞任何一樣嘢只要涉及中國、私隱
香港人一定同你死過

林鄭你落地獄

屌你老味，如果唔講，真係以為那個聲明係大陸政府出，香港政府開始唔講人話

so?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????what

正

祝燈柱早日康復

只計今日，究竟邊樣更不可理喻，需要譴責?

A.市民求證多次失信之港共究竟收埋咩喺燈柱
B.藍絲上廣播道打罵記者有警察一樣全身而退
C.警方多次描頭連發日期被故意刷走既催淚煙
D.麗晶居民投訴看更唔開門比警員搭孖葉捉走

好心佢整走個cam咪得
佢有藍芽係裡面同其他野
夠測車速交通空氣啦

個完字真係好撚乞人憎

on99空氣質素
小朋友都呃唔到

方向正確
辛苦手足拆佢老母

之前有得用德國果個又平 ，用雷達測人流車流，準確度高，

而且冇cam 唔會拍攝任何人問題，保護埋私隱度。所以功能都好過支那。

都仲要走去用貴價支那野，唔係要cam影人頭監控同送番大陸，講都冇人信啦